{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50000&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산너머펜션"
    },
    "text": "ペンションは前に美しい渓谷があります。 また、ペンション内にはカフェも運営しています。 周辺には亭培里渓谷があり、車では30分ほどかかります。 眉山自然休養林と天文台も車で2分ほどの距離に位置しています。 オンライン予約をする場合、各部屋の基準人数分のみ決済され、超過すると1人当たり追加料金が発生します。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペット同伴は許可されておらず、イメージと実際のペンションの様子は異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には亭培里渓谷、眉山自然休養林、天文台があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン予約では、各部屋の基準人数分のみ決済され、超過すると1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用者は未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの様子は実際のイメージと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際のペンションの様子はイメージと異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理する必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 464
    }
}